(鞋撚)年幾前買咗對Timberland,最近開箱發現買咗錯款

年幾前買咗對timberland 10061

最近天氣凍就開出嚟著，發現點解我嗰隊鞋頭特別尖嘅

我係咪買錯咗其他款
(行過Step2見減價先買）

是咪買錯咗

求各大巴打解答

是但啦
都無人留意

好撚柒

傳統款唔係10061咩

1069 ?

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

唔通係12909 同10361 先係闊頭？